[突發]大批街坊正前往深水埗辦貨

FCed

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

買完好走啦

????????

發夢見到18:30會去餵狗

想買 laser pointers ( 合法嗰隻)

拿，今次不要等，收到風旺角出車好走

小心呀

唔好送頭呀！

食牛雜